呢條片好撚癲，解釋到陳彥冧點解好似冇人望到佢咁

痴撚線

霖霖單案有冇得集中一個post傾？

之唔係已經有人講緊咩

有重覆就不推文

搵下海濱CCTV睇當晚有冇發生過好過，重點係海濱，唔係HKDI

無人果段片好大機會被改左 你地可以同步睇下00:15-00:16個時間